[寫真JJ] 嗣永桃子 - ももち

Momoko Tsugunaga 嗣永桃子 - ももち (2017.03.06) (106P)

前排去了台灣一轉 恭喜蔡總統連任成功

呢set完

都係日本好

好人一生平安

多數都係po日本啦

好多年無聽過呢個名

Her concert tour of Asia has received widespread critical acclaim in the media including the Japan today, japan times online, the japan news and various cultural websites. By the way there's usually fairly light traffic on Queens road central but today traffic is unusually heavy. Last night there was a traffic jam here. Nevertheless I'll go early next time hoping to avoid the traffic. This morning a double-decker bus which has passengers in it along with the cars behind it were stuck in Lyndhurst Terrace because a lorry was parked in the middle of the road delivering orchids, sunflowers, violets, lavender and hydrangeas to the florist's. However the lorry driver had disappeared. Nobody knew where he had gone. The double-deck bus and the cars behind it kept sounding their horns which was hilarious. The truck driver returned fifteen minutes later and the traffic was finally flowing again.